有冇聽錯？林鄭警告區議員同市民唔好再反對？

有冇聽錯？？？？？

無
叫你地咪撚再反

我要整死你地
唔準你地反對

原來777講嘢八婆又臭串嘅程度
係可以再一次得到昇華

仲有港珠澳和深圳灣
仲開放緊

咪又係穿lone condom

係警告

專制政府嗎？好笑！

搵解放軍軍營 禮賓府 遊樂會黎做隔離咪冇人反對囉

你用狗屋未唔反對囉

警告你哋
邊個再出黎反對就開槍

香港人警告林鄭切勿與市民作對
否則一切將由林鄭承擔

我強姦你，講聲多謝先

講說話愈嚟愈直接
佢老母臭閪真係全香港人得罪佢

大佬，橫掂都唔開架啦，你宣佈海洋公園改做隔離營，睇下有無人去反對？

死柒婆幾時死

聽到呆撚左

真係串咀

大西北正式淪陷

好大既官威

你邊撚個啊？
我警告你唔好警告香港人啊臭閪

屌你老母，你封關唔撚做on9野咪唔撚反囉

仲有機場

而家係我強姦你, 警告你唔好再出聲

而家係我地警告你呀傻閪 分清楚未

本來支持政苦
但太撚寸 決定反對

你係咁唔撚封關 引d 病毒入來 再屌人反對 咪撚痴線啦大佬

區議員係民意代表！

繼續罷係精神嘅

強姦犯警告受害人唔好再反抗

機場冇閂最賴野呀 唔好俾佢轉移視線

無，佢係咁講，恐嚇呀屌你老母

冇好撚串!!! 吊佢老母!!

呢句超難聽！
隔離營唔係起係禮賓府隔離 你緊係唔反對嫁！！

鬥氣就是爽

你冇聽錯

步向專制極權政府

我強姦你 而家我都帶左套 你唔好再反對啦

直接d用緊急法
反政府 = 槍斃
唔使教啦下?

林奠死全家

千其唔好搞b3
無巴士就大鑊啦

一早係

後果自負！後果自負！

本人警告林鄭唔好再逆市民意願

洗唔洗記大過？

乜撚嘢叫唔會俾佢哋得逞

港豬繼續返工

武則天呀？
屌你老母

咁經典嘅野想聽返, 但搵唔到, 條八婆大約幾時講? (暫時淨係聽到呼喻, 聽唔到警告)

?.?

我警告你老母臭閪呀

港豬繼續返工 港豬繼續返工

支持

串到

民建聯爭取失敗

機場仲開放緊俾大陸人
而家好大比例大陸人係喺機場入
唔好只留意陸路

好撚驚呀

萬一不幸中肺炎，就要去警署/高官官邸/支聯辦報到

個個區都反,唔撚洗隔離啦,由啲懷疑武漢肺炎帶菌者周圍走

冇睇，佢果句exact字眼係乜？

推上Twitter

恐嚇香港市民

支持正苦

更正: 係”呼喻”唔係”警告”
蘋果live 17:13:57

Push

DLLM, 係你反對緊我哋依班真正嘅建制派呀

佢話防疫需要成個香港社區配合，隔離疑似個案係非常重要，希望各區唔好再反對

On L 79

呼籲市民唔好再反對？好撚大既官威呀

港豬繼續嬲，繼續返工

乜撚叫做唔好再反對

反對洗唔洗拎不反對通知書架咁

傻撚咗

係反對咁點啊，殺死我囉

無聽錯

你食撚屎啦林鄭
玩語言藝術
玩數字遊戲
又唔講機場人流數字？
繼續罷工
繼續老豆搵仔呀

你咁樣我係唔會驚㗎

感覺返來了
香港人團火🔥🔥🔥

更正：係「呼籲」唔係「警告」
蘋果live 17:13:43至17:14:09

全句:

我係好認真咁呼籲，各區既區議員、同埋居民，唔好再反對！政府仍然好努力咁係度尋找設施。但係每一次我地搵到，或者公佈，或者甚至未正式公佈，已經受到強烈既反對，甚至惡意既破壞，將大大影響今次防控疫情既工作。

Cls政權
呼籲市民唔好反對政府作出嘅政策

做得好邊有人反你

根本就係想賴香港人反對 先會爆發

解防軍兵營啦屌你老母
中聯辦呢？
新屋領呢？

一齊文宣

等陣有6點半至八點有烽煙節目，港台：1872311，大家記得打過去發表意見

cls 林鄭

又瀨，自己無能就無能啦

個政府民望咁低
唔係仲諗住想點就點呀嘛?

你揀去禮賓府咪無人反對囉

潛台詞：咪撚再嘈，我有3萬個警察

係正你隔離做隔離中心，反對好撚正常
仲好意思叫人唔好反對

市長警告巿民

Um 一直都開緊

🤔？